Jordan Peterson 搞笑漫畫

真係好好笑
串完sjw之後連Trump 同 JP個邊都抽埋
曲到完
見到第2張"I am gonna show my tits"

Pretty sure he is a racist

push

睇緊佢本12 Rules of Life

29歲人先睇呢本書有啲相逢恨晚嘅感覺
呢本書應該幾啱DSE生睇,等佢哋入大學面對左膠思想洗腦之前有所準備

另外作為一個耶撚,佢以佢嗰套心理學解讀聖經故仔嘅Youtube片非常捉到聖經背後隱藏嘅道德價值,神學家都無可能解讀得咁好

我都睇完 12 rules of life, 而家睇緊 maps of meaning